<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <resources>

        <!--    화장실-->
        <string-array name="dreamToilet_questions">
            <item>1. 화장실의 똥을 다른 곳으로 옮기는 꿈</item>
            <item>2. 화장실의 대변이 넘치는 꿈</item>
            <item>3. 누군가 화장실에 들어가는 꿈</item>
            <item>4. 화장실 안에서 어떠한 근심으로 고민스러워 하는 꿈</item>
            <item>5. 화장실에 빠졌다가 올라온 꿈</item>
            <item>6. 여러 군데 두리번거리다가 화장실을 찾은 꿈</item>
            <item>7. 시골집 화장실에 똥이 가득하게 보이는 꿈</item>
            <item>8. 화장실에 똥, 오줌이 질펀하게 깔려 쌓여져 있는 꿈</item>
            <item>9. 공중화장실을 찾아다니는 꿈</item>
            <item>10. 여러 화장실을 지나 한 화장실에서 배설하는 꿈</item>
            <item>11. 화장실이 없는 야외에 볼일을 보는 꿈</item>
            <item>12. 소변을 자기 집 화장실에서 본 꿈</item>
            <item>13. 변비로 화장실에 갔는데 사람들이 기다리고 있는 꿈</item>
            <item>14. 화장실 변기에 똥이 묻어있는 꿈</item>
            <item>15. 공중화장실을 찾지 못하는 꿈</item>
            <item>16. 화장실에 몰래 숨는 꿈</item>

        </string-array>

        <string-array name="dreamToilet_answers">
            <item>뜻밖의 재물을 얻거나 횡재할 수 있음. 복권에 당첨될 확률도 높다고 한다.</item>
            <item>뜻하지 않은 목돈이 생길 길몽이다.</item>
            <item>계획했던 일을 어려움 없이 이루게 됨.</item>
            <item>명예나 지위가 높아지거나 진급할 기회가 생기기도 함.</item>
            <item>만사형통하며 재수가 좋아 하는일마다 즐거울 징조이다.</item>
            <item>여러 기관을 몰색한 뒤 한 곳에서 자신의 소원을 충족시킴. </item>
            <item>먼 곳에서 재물과 돈이 들어오고 사업이 날로 번창하게 됨. 길몽이다.</item>
            <item>장차 재물이 흥왕하고 가업이 번성하는 부귀가 따르게 됨. 화장실 변기의 똥, 오줌이 밖으로 넘쳐흐르는 꿈도 길몽이다.</item>
            <item>자신의 목표 성취를 위해 회사나 단체의 도웅을 받게 되는 꿈이다.</item>
            <item>여러 사업장을 거친 끝에 한 곳에서 크게 소원을 충족시킴.</item>
            <item>공개적인 일, 작품 등이 지상에 발표되거나 광고됨.</item>
            <item>자기 집안 일이나 직장 일과 관련이 있음.</item>
            <item>돈을 쓰고 싶지 않다는 생각이 꿈으로 나타난 경우이다.</item>
            <item>현실에서 무언가 해보려고 하지만 장애에 부딪혀 뜻을 이루지 못하게 되리라는 것을 암시함. 그렇다고 너무 절망하지 말고 더욱 열심히 노력한다면 점차 나아질 것임.</item>
            <item>자신이 원하는 것을 이루지 못하게 되어 슬퍼질 것이라는 의미. 자신의 목표에 미달할 수 있음.</item>
            <item>화장실에서 숨어서 나오지 않으면 무엇인가 떳떳하지 못한 행동을 한다는 암시이다.</item>

        </string-array>

        <!--    동물-->
        <string-array name="dreamAnimal_questions">
            <item>1. 동물의 피를 보는 꿈</item>
            <item>2. 나무 아래에 커다란 동물이 앉아 있는 것을 보는 꿈</item>
            <item>3. 쥐가 호랑이나 고양이 등 다른 동물로 변하는 꿈</item>
            <item>4. 꿈에 애완동물이 죽었다가 다시 살아나는 꿈</item>
            <item>5. 애완동물을 쓰다듬어 주는 꿈</item>
            <item>6. 사람이 아닌 개나 돼지 같은 동물이 헤엄치는 것을 보는 꿈</item>
            <item>7. 토끼 같은 작은 동물이 차츰 커져서 호랑이가 된 꿈</item>
            <item>8. 사람이나 동물의 목이 잘린 곳에서 피가 분수처럼 솟아나는 꿈</item>
            <item>9. 동물이나 사람의 머리에게 쫒기는 꿈</item>
            <item>10. 동물을 죽이는 꿈</item>
            <item>11. 동물을 죽여서 먹고 있는 꿈</item>
            <item>12. 동물에게 팔을 물리는 꿈</item>
            <item>13. 자기가 동물을 마구 때린 꿈</item>
            <item>14. 하나님으로부터 동물을 선물 받는 꿈</item>


        </string-array>
        <string-array name="dreamAnimal_answers">
            <item>동물의 피를 보는 꿈을 꾸게되면 동물의 목을 잘라 피가 솟아나면 늘 소망했던 일들이 성취되고 재물을 얻는다.</item>
            <item>나무 아래에 커다란 동물이 앉아 있는 것을 보면 높은 신분이나 지위를 가진 사람 밑에서 일을 배우게 돼 거나 사업가로 대성할 자식을 출산하게 된다.</item>
            <item>쥐가 호랑이나 고양이 등 다른 동물로 변하는 꿈은 하위직에서 상위 직으로 승진하거나 하고 있는 일이 장애 물 없이 원만하게 이루어진다.</item>
            <item>꿈에 애완동물이 죽었다가 다시 살아나면 어떤 기관에 제출했거나 의뢰했던 일이 되돌아온다.</item>
            <item>애완동물을 쓰다듬어 주는 꿈은 주위 사람들에 의해 불쾌감을 느끼게 된다.</item>
            <item>사람이 아닌 개나 돼지 같은 동물이 헤엄치는 것을 보면 기관의 개입으로 자신의 사업이 호전된다.</item>
            <item>토끼 같은 작은 동물이 차츰 커져서 호랑이가 된 꿈은 처음에는 작았던 일이 차츰 번창 해질 징조이다.</item>
            <item>많은 재물과 이권을 얻어 사업이 크게 번창하고 명예와 지위가 높아질 길몽입니다.</item>
            <item>하는 일이 심하게 꼬여 정신적으로 큰 괴로움을 당한다.</item>
            <item>동물을 죽이는 꿈을 꾸게되면 호랑이를 죽이면 귀한 물건을 얻게 되고, 소나 사슴을 잡으면 재물을 얻게 된다./ 자신에게 주어진 일을 비롯하여 매사를 완벽하게 처리할 징조</item>
            <item>동물을 죽여서 먹고 있는 꿈을 꾸게되면 큰 세력을 얻게 되거나 자신에게 큰 도움이 될 협력자를 얻게 된다.</item>
            <item>동물에게 팔을 물리는 꿈을 꾸게되면 동물로 상징되는 권세나 이권이 자기에게 주어진다.</item>
            <item>상대방의 일에 대해 비판이나 충고할 일이 생길 징조.</item>
            <item>집안에 새식구를 맞이하거나 윗사람으로부터 기쁜 선물을 받게 된다.</item>

        </string-array>

        <!--    행동-->
        <string-array name="dreamActive_questions">
            <item>1. 차가 절벽으로 떨어지는 꿈</item>
            <item>2. 다리에서 떨어지는 꿈</item>
            <item>3. 마트에서 장보는 꿈</item>
            <item>4. 살인마 보는 꿈</item>
            <item>5. 대통령 영부인 보는 꿈</item>
            <item>6. 무당을 보는 꿈</item>
            <item>7. 시험 보는 꿈</item>
            <item>8. 연예인을 보는 꿈</item>
            <item>9. 불나는 자동차를 보는 꿈</item>
            <item>10. 임산부를 보는 꿈</item>
            <item>11. 지도를 구입해서 보는 꿈</item>
            <item>12. 큰 입을 가진 사람을 보는 꿈</item>
            <item>13. 얼굴을 거울에 비추어 보는 꿈</item>
            <item>14. 얼굴에 여드름 나는 꿈</item>
            <item>15. 거지를 보는 꿈</item>


        </string-array>
        <string-array name="dreamActive_answers">
            <item>차는 추진력을 상징합니다 따라서 차가 절벽에서 떨어지는 꿈은 추진력을 잃는다는 것을 암시합니다. 본인이 진행하고 있는 일이 무산되거나 본인의 뜻대로 이뤄지지 않는 다는 것을 의미합니다. </item>
            <item>다리에서 떨어지는 꿈의 경우에는 상황에 따라 여러가지로 해석 가능합니다. 어딘가에서 떨어진다는 것은 본인에게 큰 변화가 생긴다는 것을 암시하는데 세부적인 내용에 따라 길흉이 나뉘게 됩니다. </item>
            <item>마트에서 장보는 꿈은 돈이 되는 일거리를 얻게 되거나 재물을 얻게 되는 꿈입니다. 마트에서 장을 보지 않고 구경만 하는 경우에는 도와줄 사람을 찾게 되거나 필요한 자료를 수집하게 되는 꿈이라고 할 수 있습니다.</item>
            <item>살인마를 보는 꿈은 살인자 또는 살해당하는 인물과 당시 정황에 따라 다소 풀이가 달라 질 수 있으며, 비교적 인물 관계 변화와 연관이 있다고 생각해볼 수 있겠습니다. 배신이나 경쟁상대가 될 수 있으니 너무 자신의 것을 모두 보여주지말고 경계하는 자세가 필요하며, 반대로 자신이 도울일이 있다면 적극적으로 나서는 것이 좋습니다. 이는 차후 자신에 더 큰 도움으로 돌아 올 수도있습니</item>
            <item>대통령 영부인 꿈은 행운을 의미합니다. 회사와 직장에서 승진을 할 수 있습니다. 만약 사업을 하는 경우에는 사업이 성공할 수 있습니다. 대통령이 나오는 꿈과 유사한 꿈입니다.</item>
            <item>굿을 하고 있는 무당을 보거나 점을치고 있는 무당을 보는 꿈은 자신이 하는 일이 잘 포장되어 알려진다는 것을 의미합니다. 자기의 노력보다 더 많은 결과를 얻게 될 것입니다.</item>
            <item>시험을 보는데 어땠다는 상황이 더 중요합니다. 시험을 보는것 자체만으로는 현재 심리적인 압박을 받고 있다는 것을 뜻할 수 있습니다. 또한 특별한 기회가 주어질 수 있습니다.</item>
            <item>연예인을 보는꿈은 정말 다양하게 해몽이 되는 것같습니다. 정해진 것이나 전래되는 것이 없기 때문입니다. 하지만 대체적으로 귀인을 만나서 협조와 도움을 받는 다는 의미로 해몽이 되고 있습니다. 또는 좋은소식을 듣는 해몽입니다.</item>
            <item>자동차에 불이 붙는 꿈은 자신의 꿈이 이루어진다고 보는 견해가 많이 있습니다. 자동차는 자기 자신의 이미지입니다. 그리고 불은 신성함이지요. 자기자신에게 신성한 기운이 온다고 볼 수 있습니다.</item>
            <item>임산부를 보는 꿈을 꾸게되면 동업자나 귀인의 도움으로 사업의 성과가 매우 좋다. 또는 사업이나 하는 일이 번창하게 된다.</item>
            <item>지도를 구입해서 보는 꿈은 백과사전을 사거나 사업의 방도가 생기고 안내서, 청원 서, 계약서 따위를 보게 된다.</item>
            <item>큰 입을 가진 사람을 보면 세력가나 부자, 의욕이 왕성한 사람 등을 만나게 된다.</item>
            <item>얼굴을 거울에 비추어 보면 예기치 않은 사람을 만나거나 소식을 듣게 된다.</item>
            <item>얼굴은 남에게 보여지는 공간입니다. 따라서 얼굴에 여드름이 나는 꿈은 남들에게 창피를 당할만한 사소한 일이 생길 수 있다는 뜻이며 본인에게 고민거리가 생긴다는 뜻입니다. 또한 질병과 관련될 가능성이 높아 질병에 유의해야 합니다.</item>
            <item>거지를 보는 꿈은 윗사람의 도움으로 자신이 소원하는 일을 성취한다.</item>

        </string-array>

        <!--    귀신시체-->
        <string-array name="dreamGhost_questions">
            <item>1. 귀신을 보는 꿈</item>
            <item>2. 귀신에게 도망치는 꿈</item>
            <item>3. 지옥에 떨어지거나 귀신에게 시달림을 당하는 꿈</item>
            <item>4. 유령이나 귀신, 도깨비, 악마 등과 싸워 이기는 꿈</item>
            <item>5. 귀신이나 도깨비에게 심하게 얻어맞는 꿈</item>
            <item>6. 귀신이 자신의 머리채를 휘어잡는 꿈</item>
            <item>7. 자신이 귀신이 되는 꿈</item>
            <item>8. 유령이나 귀신에게 붙잡히는 것은</item>
            <item>9. 물귀신이 나타나 자기를 끌어안은 꿈</item>
            <item>10. 귀신이 자기집 지붕 위에 앉아 우는 꿈</item>


        </string-array>
        <string-array name="dreamGhost_answers">
            <item>귀신을 보는 꿈은 꽤나 흉몽에 가까운 꿈입니다. 어떠한 귀신이냐 따라서 다르긴하지만 보통 다음과 같은 해몽이 가능합니다.</item>
            <item>귀신에게 도망치는 꿈은 갑작스러운 사고나 사기를 당할 수 있습니다. 따라서 유의해야합니다.</item>
            <item>지옥에 떨어지거나 귀신에게 시달림을 당하는 꿈은 길하다.</item>
            <item>유령이나 귀신, 도깨비, 악마 등과 싸워 이기는 꿈을 꾸게되면 싸움에 이기면 현실에서도 어려움을 이겨낼 수 있다는 암시다. 패하면 사업상 당분간 어려운 상태가 지속되고 자금난에 허덕인다.</item>
            <item>귀신이나 도깨비에게 심하게 얻어맞는 꿈을 꾸게되면 돌발사고로 중상을 입거나 건강이 악화될 우려가 있다.</item>
            <item>귀신이 자신의 머리채를 휘어잡는 꿈을 꾸게되면 심한 두통에 시달리거나 얽히고 설킨 문제들로 고민에 빠지게 된다.</item>
            <item>경쟁상대를 물리치고 최전선에서 활약할 수 있게 된다.</item>
            <item>건강에 특별히 조심해야 한다. 이러한 꿈을 꾼 사람은 괴이한 질병에 걸려 오래 고생하는 수가 있다.</item>
            <item>이런 꿈을 꾸었을 땐 바닷가나 물가에 가지 않는 것이 좋다. 그리고 남의 잘못된 일로 구속 등의 불운이 닥칠 징조</item>
            <item>집안의 어른이 돌아가시거나 친척들에게 큰 사고가 있고, 가장이 하던 일이 졸지에 망하여 패가망신할 흉몽</item>

        </string-array>
        <!--    신체-->
        <string-array name="dreamBody_questions">
            <item>1. 몸에 멍드는 꿈</item>
            <item>2. 몸에서 벌레 나오는 꿈</item>
            <item>3. 몸에 털이 나는 꿈</item>
            <item>4. 잇몸에서 피나는 꿈</item>
            <item>5. 술에 취해 몸을 제대로 가눌 수 없는 꿈</item>
            <item>6. 몸에 상복을 입어본 꿈</item>
            <item>7. 물 위에 자신의 몸이 비치는 꿈</item>
            <item>8. 몸이 물속에 있는 꿈</item>
            <item>9. 누군가를 공격하려 하지만 몸이 따르지 않는 꿈</item>
            <item>10. 몸에 날개가 생겨 공중으로 날아가는 꿈</item>
            <item>11. 수염이나 눈썹, 몸에 난 털을 깎는 꿈</item>
            <item>12. 옷이 몸에 맞지 않는 꿈</item>
            <item>13. 손수건으로 몸을 가리거나 닦아내는 꿈</item>
            <item>14. 몸이나 옷에 흙먼지가 묻는 꿈</item>
            <item>15. 잇몸을 치료하는 꿈</item>
            <item>16. 상대방이 쏜 총알이 몸에 박힌 꿈</item>
            <item>17. 몸에 작은 사마귀가 있는 꿈</item>
            <item>18. 자기의 몸에 불이 붙어 타는 꿈</item>

        </string-array>
        <string-array name="dreamBody_answers">
            <item>몸에 멍드는 꿈은 좋은 꿈이아닙니다. 앞으로 바이러스 같은것들이 몸에 들어와서 아플 수 있습니다. 감기로 끝날수도 있고, 독감에 걸릴 수도 있습니다.</item>
            <item>몸에서 벌레 나오는 꿈은 길몽으로 많이 해몽을 하곤 합니다. 벌레는 근심거리를 상징합니다. 몸에서 벌레가 나와서 빠져나가게 되면 걱정하던 일이 순조롭게 풀리게 된다는 것을 의미합니다.</item>
            <item>몸에 털이나는 꿈은 남녀가 다르게 해몽이 됩니다. 남자의 경우에는 매사에 일이 순조롭게 이루어지는 꿈이라고 할 수 있습니다. 하지만 여자의 경우에는 남에게 사기를 당하는 꿈이라고 합니다.</item>
            <item>이와 관련된 꿈은 대부분 좋지 않습니다.  과거에는 이빨은 가족 구성원을 상징하고, 현대적으로 해석한다면 회사로 해석이 가능합니다. 이빨을 잡아주고 있는 잇몸은 그 토대를 상징하지요. 잇몸에서 피가 난다는 것은 가정에 문제가 발생하거나 회사에 문제가 발생할 가능성이 있음을 암시합니다.</item>
            <item>술에 취해 몸을 제대로 가눌 수 없으면 유행 성병에 걸리거나 경쟁 상대의 꼬임에 빠져 벗어나기 어렵다.</item>
            <item>몸에 상복을 입어본 꿈은 무직자는 취직을 하게 된다.</item>
            <item>물 위에 자신의 몸이 비치면 남자는 흉하고 여자는 임신할 징조이다.</item>
            <item>몸이 물속에 있는 꿈은 대길하고 운수 대통을 뜻한다.</item>
            <item>누군가를 공격하려 하지만 몸이 따르지 않는 꿈을 꾸게되면 철두철미한 계획과 사전정보를 준비하여 대비해도 실패하며 어려움에서 헤어나지 못하게 된다.누군가를 공격하려 하지만 몸이 따르지 않는 꿈을 꾸게되면 철두철미한 계획과 사전정보를 준비하여 대비해도 실패하며 어려움에서 헤어나지 못하게 된다.</item>
            <item>몸에 날개가 생겨 공중으로 날아가는 꿈을 꾸게되면 당면한 문제들과 어려운 고비를 무사히 이겨나간다.</item>
            <item>수염이나 눈썹, 몸에 난 털을 깎는 꿈을 꾸게되면 본인이 망신살을 겪거나 가까운 친지의 부고를 듣는다.</item>
            <item>옷이 몸에 맞지 않는 꿈을 꾸게되면 현재의 위치, 즉 가정, 직장, 배우자에 대한 불만이 생긴다.</item>
            <item>손수건으로 몸을 가리거나 닦아내는 꿈을 꾸게되면 다른 사람들로부터 비방을 당하거나 예기치 않던 일로 망신을 당한다.</item>
            <item>몸이나 옷에 흙먼지가 묻는 꿈을 꾸게되면 억울하게 누명을 쓰거나 병에 걸린다.</item>
            <item>이별할 일이 생긴다.</item>
            <item>미혼자는 혼담이 오고가고 사업상 계약이 이루어진다.</item>
            <item>시험에 합격할 징조이다.</item>
            <item>추진 중이고 있는 일이 순조롭게 잘 이루어지고, 신분의 갱신이 일어날 징조</item>

        </string-array>

    <array name="chinese_zodiac">
        <item>Rat</item>
        <item>Ox</item>
        <item>Tiger</item>
        <item>Rabbit</item>
        <item>Dragon</item>
        <item>Snake</item>
        <item>Horse</item>
        <item>Goat</item>
        <item>Monkey</item>
        <item>Rooster</item>
        <item>Dog</item>
        <item>Pig</item>
    </array>

</resources>